Fifa pro club招人

D1球隊招人
一星期3-4日開波
閒日00:00後
現招兩翼
需要防守 唔亂標波

有意試腳

Up

係咪暫時只邀2翼？

你咩位置？

打咩陣？
利申 打開RM/RW

攻中阿 要唔要

Telegram

4231
Telegram

打短

Search 唔到 你add我